一人一隻歷代M記既煩膠歌and 正歌

大家點揀??
e神 Ba Da Ba Ba Ba Ba 算唔算煩膠?

3am 幾正

以前aga既歌
每次去m記都聽到 仲要不斷loop
最後因為太撚煩 開始憎聽aga

我都係
以前有d固定野做每個禮拜都要去m記
而家聽到首一就憎

屌 一打開就熄撚左個